有冇人可以教下我呢個新手

小弟係發夢新手 冇裝
一陣出到黎又唔知有咩可以幫到手

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

仲要單拖出黎 真係怕咩都唔識累到手足

冇裝嘅話 有狗落地最好唔好企太前
畀狗咬到反而要其他手足救你 累死人

Anyway 陣間各自加油啦
記得set rb 以快閃為主 最好唔好死守
有狗就走 狗走咗就重新set過rb